[
  {
    "id": 1,
    "rev": 1,
    "question": "Vad heter den svenska traditionella maträtten som äts på fettisdagen?",
    "answer": "Semla",
    "category": "food-drinks-culture",
    "level": "child"
  },
  {
    "id": 2,
    "rev": 1,
    "question": "Vilket land är pizza från?",
    "answer": "Italien",
    "category": "food-drinks-culture",
    "level": "child"
  },
  {
    "id": 3,
    "rev": 1,
    "question": "Vilket krydda kommer från saffranskrokus?",
    "answer": "Saffran",
    "category": "food-drinks-culture",
    "level": "tween"
  },
  {
    "id": 4,
    "rev": 1,
    "question": "Vad heter den mexikanska maträtten med majstortilla fylld med kött?",
    "answer": "Taco",
    "category": "food-drinks-culture",
    "level": "tween"
  },
  {
    "id": 5,
    "rev": 1,
    "question": "Vilket land är sushi från?",
    "answer": "Japan",
    "category": "food-drinks-culture",
    "level": "young-teen"
  },
  {
    "id": 6,
    "rev": 1,
    "question": "Vad heter den italienska osten som används på pizza?",
    "answer": "Mozzarella",
    "category": "food-drinks-culture",
    "level": "young-teen"
  },
  {
    "id": 7,
    "rev": 1,
    "question": "Vad kallas den japanska drycken gjord på ris?",
    "answer": "Sake",
    "category": "food-drinks-culture",
    "level": "old-teen"
  },
  {
    "id": 8,
    "rev": 1,
    "question": "Vilket land är croissanten från?",
    "answer": "Frankrike",
    "category": "food-drinks-culture",
    "level": "old-teen"
  },
  {
    "id": 9,
    "rev": 1,
    "question": "Vad heter den franska rätten med snäckor?",
    "answer": "Escargot",
    "category": "food-drinks-culture",
    "level": "adult"
  },
  {
    "id": 10,
    "rev": 1,
    "question": "Vilket år fick Noma i Köpenhamn sin första Michelin-stjärna?",
    "answer": "2005",
    "category": "food-drinks-culture",
    "level": "adult",
    "start_year": 2005,
    "end_year": 2005
  }
]
